<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Proceso de aprendizaje desarrollo de software</title>
    <link>http://neyperea.me/blog/</link>
    <description>Recent content on Proceso de aprendizaje desarrollo de software</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jul 2024 05:00:20 -0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://neyperea.me/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Javascript course</title>
      <link>http://neyperea.me/blog/learningsoftware/javascriptcourse/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 05:00:20 -0500</pubDate>
      <guid>http://neyperea.me/blog/learningsoftware/javascriptcourse/</guid>
      <description>Javascript course JavaScript para Manipulación del DOM - Curso con Proyectos content folder to render an image the picture should be inside **static** folder![coverimage](/images/coverImage.png)this is an example to link an image to out article in papermod theme.## making menus![coverimage](../images/makingMenu.png) </description>
    </item>
    <item>
      <title>Papermod</title>
      <link>http://neyperea.me/blog/learningsoftware/papermod/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 12:49:20 -0500</pubDate>
      <guid>http://neyperea.me/blog/learningsoftware/papermod/</guid>
      <description>hugo file system content folder Post, articles, pages all we work should be store in here.
layout folder for theme override, if you want to modify themes layout just copy layout theme´s folder in here then modify.
static for images and static files
to add a new content:
hugo new posts/newfile.md markdown sintax hugo server ![coverimage](/images/coverImage.png) to render an image the picture should be inside static folder this is an example to link an image to out article in papermod theme.</description>
    </item>
    <item>
      <title>clase links</title>
      <link>http://neyperea.me/blog/docs/cursera_links/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 20:11:15 -0500</pubDate>
      <guid>http://neyperea.me/blog/docs/cursera_links/</guid>
      <description> links hacia otras paginas del mismo sitio. links hacia diferentes secciones del mismo documtento. links hacia otros sitios web. &amp;lt;html&amp;gt; &amp;lt;head&amp;gt; &amp;lt;/head&amp;gt; &amp;lt;/html&amp;gt; </description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo desde cero </title>
      <link>http://neyperea.me/blog/docs/hugo_cero/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 07:43:36 -0500</pubDate>
      <guid>http://neyperea.me/blog/docs/hugo_cero/</guid>
      <description>es un creador de sitios web estáticos que le permite crear un sitio web con poco o ningún código. Los generadores de sitios estáticos generalmente le permiten escribir su contenido en un lenguaje de marcado simple, como Markdown.
¿Qué es un sitio web estático?. Un sitio web estático es un sitio cuyas páginas están diseñadas para que el contenido permanezca constante para todos los visitantes y no cambie, no hay una base de datos asociada con el sitio web a través del cual se cambia el contenido, y nadie puede cambiar o actualizar el contenido excepto por regresando al programador que actualiza las páginas y luego las vuelve a cargar al servidor nuevamente.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
